CCTVB肥左個碼中女對決 樊奕敏 VS 姚瑩瑩

兩個以前後生都做靚女角色

依家兩個都變晒肥師奶 但我覺得樊奕敏依然可食用 姚瑩瑩就真係差DD

淨係討論 唔撚洗投票啊

夏文汐

兩個都鍾意
其實肥啲嗰人冇咁顯老，同親切感多啲

熟女喎呢個

係 樊奕敏仲好白滑 加上佢無生過仔 更加keep到

樊奕敏而家好撚正wor

純文字討論?

姚瑩瑩真係...

仲有幾分似袁兆祥 可以同盧覓雪一齊組個三人組

後生嗰時都係樊奕敏正啲
而家都係